# Conferencias
	## Conexion base de datos
	[x] Mysql - Joel Rodriguez

	## Acciones
	[x] Crear - Joel Rodriguez
	[x] Listar - Joel Rodriguez
	[x] Actualizar - Johnny Suárez 
	[ ] Eliminar 



# Asistentes
	## Servlets
	[x] Servlet obtener conferencias   - Joel Rodriguez
	[x] Servlet obtener todos asistentes  - Joel Rodriguez
	[x] Servlet registrar asistente - Johnny Suárez  
	[x] Servlet eliminar asistente   
	 
	 ## Pagina
	 [x] Pagina implemente las acciones con jquery o angularjs

JSONObject librería: http://www.java2s.com/Code/JarDownload/java/java-json.jar.zip